hey，我真的好想你

就說了都是一樣的

Hey, 屌你老母個閪

我好想喊

為甚麼呢

掛住人咪搵人囉

喊你老母個西

你最近還好嗎

佢都唔想了

不好，我真的很不好

不，或者我根本都唔應該留係佢身邊

佢話我似女人

最痛苦的是我自己選擇離開

見你係巴打 借個膊頭俾你啦

我好想死

我一直都好委屈

加油 我得你都得

你走左之後就冇好過了

都幾似

其實我唔想走
我真係好唔想走

我經歷緊第二次

但最後咪又係扔低我一個

我第一個都等咗四年
但我唔想有第二個四年

咁點解你要咁對我

問題係佢唔要我啊

所以我從來都冇勉強過人
我一直勉強嘅都係自己

我好辛苦

見到樓豬開幾百個怨鬼post都覺得你慘

我點對你？

怨婦係咁架啦

點解我再多優點都比唔上人地一個缺點？
點解我做得再好都冇用？

最後一次啦好唔好？

現在窗外面又開始下著雨

佢會唔會又唔記得收衫

因為唔愛 做得幾多 幾好都冇用
我都想知我有咩比唔上佢 明明我先係最愛你個個

其實你根本好enjoy怨婦mode
一個真心想走出傷痛既男人
唔會曬時間係度呻吟咁耐

事實上冇明明

只係唔捨得
又或者可能真係習慣咗種辛苦嘅感覺